Promoter/event helper搵工

邊度有呢d炒散做，求介紹